食評 蟹王麵

唔知幾時開始成日聽到有人吹奏蟹王麵好似好勁咁，又話咩好難買。

我由細到大都係食開出前一丁，乜野蟹王麵真係無咩聽過，更加未食過。

今日咁啱見到超市居然有賣，5包廿幾蚊，個包裝十足80年代年產物咁。

為咗日後可以扮下老屎忽笑下啲未食過蟹王麵嘅人，決定買黎試下。

包裝真係唔知想點，不過有日本製三個字，應該唔會伏得去邊。

LM

煲緊水

個麵餅望落同丁麵差唔多

手機一鍵留名

食得未？

一般貨色

冇料到

Lm

食過 唔係太特別

湯粉望落無一丁咁深色

咩味

同場加映太陽之蛋

現在試食中

估唔到咁多人未食過

其實好普通

食完

基本上就係淡味版嘅麻油味出前一丁，個湯易入口，但唔會好似一丁咁會飲多幾啖。

個麻油無出面一丁咁香。

面質滑過一丁，不過無咁彈，已經有過冷河。個感覺似浸左好耐嘅米線。

同出前一丁比較嘅話，我偏好出前一丁少少，但兩者質素唔係相差咁遠。

其實都係我預計之內，咁嘅質素亦都唔奇怪點解咁少見有得賣。

如果有下次，差唔多價錢我會買出前一丁好過。

第一次睇到嗰陣以為真係有蟹味

我諗係蟹貨個蟹

Ching 隻煎蛋 🍳好正bo

易入口 有咩即食麵湯係難入口？

根本吹大左

食過一次唔好食 食出前一丁仲好